C朗今季仍然大勝美斯

歐洲金靴獎：賤朗33球 美斯19球 (拋離14球)
賤朗盃(朗迷話)：賤朗8球 美斯4球 (拋離4球)

今季入球：賤朗43球 美斯24球 (拋離19球)

仆街！調轉咗

我代花迷用假數據道歉

戇鳩

支持王生

對不起，用咗假數據

垃圾小花

支持Ronald Ada

messi金球獎又領先

Ada

佢地弱智架嘛
連弱智都呃

你咁倒轉點x得！

今次王蛇呢個POST笑得出喎

樓主終於真心出post

Alex,Alan 做到野

數據幾勁 拋離五大聯賽其他人都好 歐聯一腳好波就夠打爆呢堆數據

係到

王騎今次好笑

美斯歐聯都勁喎

八弟

王騎好野
以其人之道

朗迷騎為咗偶像作假數據

歐聯數追到我朗先講啦